想問下連登仔呢兩個係咪寄生香港嘅蝻

第二個係咪麼地爵士

係，第一個叫律敦治

當時個年代，南亞人係香港既地位比華人高好多
英國政府信唔過華人所以用阿差黎當警察管理華人
當時馬會高層都早已有南亞人
後期50年代為防國共南侵更派尼泊爾兵團駐守香港
麼地亦係20世紀初香港既慈善家，港大係佢有份拉頭纜建立的

係信唔過廣府華人，所以搵威海衛山東差做差佬

麼地到死都見唔到港大開校

重有個亞美尼亞人遮打，同埋同係巴斯人嘅羅旭龢

連登仔話唔係話蝻咩？

遮打同摩地好老友

我唔用呢個字，同印度，巴基斯坦，尼泊爾人都接觸過
人總有好與壞，但比較喜歡尼泊爾人，文化同習性會比另外兩個較好

你唔用，但出面大把連登仔唔理好醜都屌咗人係蝻先喎

睇下UST南亞仔下場

講真
夜晚出街留意下，倒垃圾工人，垃圾車跟車工人好多都係南亞裔做，厭惡性行業本地人唔願做
另一方面，渣打匯豐坐董事會都有一堆南亞有錢人

同連登仔講好過同我講

樓主條傻鳩去轉深水埗先講野啦死左膠 懶係道德高地咁 南亞佬打劫搶你野個陣記得千祈唔好憎佢地呀